
2009-09-14t12:26:0z
dunya
dünya  bir yan ramazan yardım ulaş   mu    derneğ bu   başkent yeni yüzlerce insan  yeni  fazla mahalle dağıt  paket ramazan bayram önce bir çok ev sıcak bir aş piş vesile oldu   mu konya şube gelen ekip hint gönül  yardım  yüzlerce fakir mahal mahal   milyon fazla kişi günde sadece do alt bir gelir yaşam     mu ramazan yardım dağıt ekib adına konuş sabri baş türk insan gönül genişliğ  yardımsever   mu  dünya  bir yan ulaş dil  baş bu hepimiz   slogan  hareket ed   mu yardım büyük kabul gör   türk okul  burada yerleş türk işadam çok yardım ol değin sabri baş hint işadam oluş   mu gönül  ihtiyaç sahip bulup  organize bizzat katıl  hint   mu gönül irşat sabri  türk kardeş mübarek ramazan ay gönül kop bu  paket el gel ihtiyaç sahip ulaş  sabri baş  bu yardım hiçbir zaman unut söz  diğer bir hint gönül enis ahmed  gelen yardım ihtiyaç sahip ulaş her zaman hazır ol dil  milyonlarca fakir ol değin ahmed bu yardım dostluk  kardeş pekiş  ihtiyaç sahip   uzan bu el çok teşekkür et   dağıtım yap bir yer konuş ihtiyaç sahib aişe hanım bir çok gariban  fakir yuva neşe getir dolayı türk halk teşekkür  cihan 
